英國收到一宗「被自殺」求助

英國收到一宗「被自殺」求助
英國上議院討論 BNO Second Citizenship
同時爆出一宗收到香港求助個案
懷疑被自殺
特別剪輯相關內容

#被自殺 #BNO #LordAhmad

自推

推

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

推
如果死者係BC英國會唔會介入調查